今日唔收屎家軍皮 香港就玩撚完 知唔知有幾撚多小學生睇佢地?

好撚多小學生日日睇佢地D垃圾片

見一個要屌一個

試想像呢班小學生日日睇埋D無知識無營養既垃圾片

大過會變成咩人?

咪就係無腦既愚民囉

條賤種屎仲要笑鳩我巨龍哥無朋友

我屌曬你地老母啊!屎來無同埋佢堆豬朋狗友

你地老母比狗屌!

以前覺慕容係讀唔成書既死mk仔

依加覺得佢真係好有吉士

唔會為左錢去討好班垃圾屎

=.= 支持屎萊母

屌你老母